消息：李偲嫣離世 新冠病毒檢測初步陽性

哇, 報應來得很快!!!

12月20日近了

等藍屍群組